一人一個廢中常用emoji

我最常見呢個 🙏

😡

一定係
👍🏻👌🏻

😊